[COYS - 再戰德甲] 熱刺球迷吹水區197

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

梅沙斯素高～～從眼角看不到～～
彷彿已是最直接的祼露～～

是無力～但有心～
迪利～阿里～
誰說～～這算是～～情愫～～

Son嗰下係肉酸少少

lmlml

Lampard has told Fifth Stand App that he thinks #CFC defender Christensen suffered a broken nose tonight (in incident before the first goal). Says #Kante, #Pulisic and #HudsonOdoi won't be fit to face #THFC. #Abraham is just rated as a 'maybe'.

Lm

夜巴下場仲有咩心水

乜都唔駛講只買對家ok?

打熱狗一個金章安就得

如果下季真係簽佢番黎我反daddy

瞓咗無睇, 樓豬找咗數未?

金章安+10個青訓都屌打熱

抽中荷b仔

樓主比軌呃左個早餐 冇心情找數

其實我覺得我地會輸

近排推post 咁快既

剩係DIU 兒子同拳王 腳軟射波都去撚左20頁

依家mario gotze 同reus仲勁唔勁

Götze雪到冇咩點出

Reus仲ok既 不過又傷左 傷之前chur太盡冇咩態

嚟緊呢3個星期周中都有比賽
呢次睇下摩佬會唔會alli打足6場

今日唔係吹簽屎波寧咩

嘩我屌 由完場到依家mon軌post個個猴住我地果3分

下場要豬了摩佬又要救濟舊東家

而家軌豬波，下場我熱win埋就肥肥

PC?

Don’t FF too much la

我地100%輸 我話既

咁你要買對家了

軌J SANCHO
呢到就J 城城

發現假熱

上次撚伯好似知道摩佬諗乜咁

跟摩佬轉會

上次個陣得好少選擇

希望今次有起色，上次中場俾人撚

Maguire個一腳有冇得追加紅牌
SON之前個下都紅
呢下點會唔紅

上次夾左冇耐今次應該會好啲
睇到上場成23次射門好有皇馬既影子
荷b gf 隊長復出真係好及時

對手亞視咋
唔好咁興奮

其實對中遊係應該要有呢種攻力
暫時睇到係把握力唔夠 都關冇正前鋒事
第二係後防守高波同死球問題
第三係防中個掃蕩問題 要有個掃蕩同頂到高波既人
希望係gf 防中作為後防第一道屏障 有個勁既後助受班小好多 另一件防中就係做轉守為攻應該係lo 同ndom

中前四子冇得郁

*後防受壓

其實如果唔係拳王同臭成日斷纜，成個進攻會更入肉

拳王同臭 要穩定向上先得

iOS

Me PC 勁難中

有無巴打有睇《高分少女》

好似都係上年歐聯出線條片好J啲

。。。。。。

把握力真係好差......
上場幾球對面龍門後衛擋出,個波落返小禁區我地任射, 又或者我地造到個波小禁區頂, 都可以射中人....
dele 兩球, son 荷b仔都起碼1球....

No

今年比人數7粒

我以為係多仔

勁樣衰

ssg招利雲射球都幾好j嘅

唔好拎黎比
多仔d作客一向好高質

佢地d中堅作客就會瘋狂爆炸

兩個勁起上嚟都可以好有威脅，但係仲未有返個form

講緊波衫喎

今年個條柒撚到傻 又冇高潮

真係出呢件我反熱 著呢件點cow女....

噢 全黑

Watching Tottenham on a Wednesday night

You play Thursday coz you’re fucking shite

灰色襯黃色幾好，不過間條漸變色好似好難Carry

不如純黑啦仆街

著呢件我寧願唔著衫

高潮咪反勝4:2果場

Heung-Min Son is to undergo surgery this week after sustaining a fracture to his right arm.

The South Korea international suffered the injury during our win against Aston Villa on Sunday.

Following surgery, our medical staff shall be reviewing management options for Son’s rehabilitation with the player expected to be sidelined for a number of weeks.

今次仆街了

岩岩係ig見到

斷手仲on9 過斷腳
永續moura

收皮了

4 大雞胸了

Son隻手又要挷幾星期

循環再用

son右手骨折

The injury occurred in the challenge from Konsa in the first few minutes, so remarkable that Son played on and scored twice.

好似係一開場無耐就傷
之後頂足全場？

都有人估到個下傷 點知真係

16強要出局了
可以專心盃仔

望到上面幅圖未

踢到全場 之後竟然要做手術？
真係好彩有買翼

痴痴地

Get well soooooooooooon

幾時先肯放屌你打9號 成撚日搵摩拉同人頂係咪痴線

好似話起碼幾個月

德甲殺手無得踢

歐冠 爭4先嚟咁

正，大把戲拍

冇son....可以用本來貝迪斯打攻中 有時走去右翼位既盧些素打屌你個位 4231

屌你
荷b仔 盧些素 盧卡斯
榮 尼當

咁都還好 佢好撚鐘意屌你落10號盧打9號
盧些素去打中中

out couple of weeks:

22/2 軌 聯賽無頭4
5/3足總盃出局
11/3 r聯出局

劇本已寫好

往年都係傾一傷 son幾乎carry全程

We miss Trip

仲有人玩pes先好笑

今年等運到了

傾即時復出

蔡柏樂: 今次仲唔輪到我

iOS是撚旦啦

阿里有無打過正前？點解咁多人抓話你佢打前鋒 我見都係無鋒陣輪流後上搶點

摩佬：you will still on the bench

都係因為佢有身型搶點好先ff下啫

其實我覺得佢偏向搵dele走身後 lm係拉人地個中堅番黎比dele走既 但成功率真係太低 情願佢叫dele頂啲secondball比啲快馬走好過啦

講真之前垃圾時間都無點上 依家更唔可能
特別 又未至於完全無人打正前
太細個未ready

上場最尾好似搵gedson搶點

睇下嚟緊兩場會點玩 可能會試試都未定

要不是簽左荷b
最後40 分降班都有可能

其實真係唔知佢點諗

之前大戰都可以突然出坦 之後效果都幾好

但16強出佢好似真係太搏

會唔會叫ssg打翼？

gedson/ssg

玩撚哂啦,成季D人輪流傷, 仲要同一位置....
反觀其他隊......

其實半場記者都影到兒子捉住隻手好痛咁 點解唔換走佢 on99

ssg踢過 但表現…同打少個無分別 明顯未適應高強度比賽
如果lucas繼續假9 荷b應該打右 ssg打左 lml又未傷好
我就寧願試下 臭前移打右翼 荷b打左翼 坦打右閘 ssg唔好出

隊醫

鏟個下好似係咪對面牌都冇張

應該盧素打右翼 ssg/ lml 輪換
Gedson都可以替工打翼
無辦法之中辦法就轉3中堅唔踢翼

其實人都仲夠
根本唔洗調得麻煩
係冇左個主要入球

唔記得仲有Gedson

應該會
但我覺得low 打翼廢左一半武功
好似當年vdv 右中場

所以計計下 好似未到世界末日

有腳既素素

算唔算係報應？

依家咁既情況 係咪我地冇前 RB冇後

主要係感覺run 順左個進攻
又要再reset

荷B仔
Alli Low LM
winks 肥當/GF
BD/Ssg a4 s6 臭/坦
L1

其實都還好啦
係唔知邊個識入波啫

無計 今次真係意外

盧卡斯爆射

上場有下轉身

冇撚撚打1折

人哋讓一個核心都夠打啦

攻不銳防不穩 vs 攻很銳防不穩

是鳩但推 SSG 上前打前鋒喇，佢富咸踢過

Ok 入球7+

RB血洗倫敦

德甲失波第三少

應驗了

上年既運用突左
今年就要還返晒

上個post有人話RB歐聯註冊中堅傷哂

...After travelling back to London on Sunday, Son went for a scan on Monday to explore possible damage to the proximal radius of his right elbow. Tottenham later confirmed that Son would require surgery and a typical recovery time is six to eight weeks.

The worst-case scenario of an eight-week layoff would mean that Son is unavailable for at least ten games; seven Premier League games, both legs of the Champions League last 16 tie and the FA Cup fifth round match against Norwich.

In the first minute of the Villa game, Son was knocked over by Villa defender Ezri Konsa and after landing awkwardly left the pitch to receive treatment. The Athletic understands he was in “quite a bit of pain”, but managed to play on.

The Athletic understands that the injury is on the same arm that he fractured while playing for South Korea in June 2017. He missed 61 days after surgery on his right forearm.

係好似3個傷 1個禁賽

有lml唔洗怕

Orban同konate傷 upaxxxxx停賽

以為讓一個

半場打止痛針？

打返對猁嗰442啦
臭右翼 坦左閘

人地讓我成pair中堅
我地大番佢 讓son

右閘位出坦？

Son對德甲有加成

有bd 坦唔駛打左閘

傷手之嘛 又唔係傷腳 星期六扎住踢喇

咪即係棄晒閘位進攻專心打反擊

呢個概念？

上次傷手 傷成個幾月

依個都要抖成個幾月先可以紮住上

相信光頭
唔怕

幾場好運，跟住嘔返曬出嚟

bwin lucas
alli
lo celso ndombele
winks
bd toby sanchez tanganga
lloris

100%

我諗球霸會再狂操自己提前復出

然後踢1場再傷

坦打右閘應該有少少進攻能力 用臭幫手補防

TEAM NEWS:

🔹 @JuanMFoyth (groin) – late stages of conditioning.

🔹 @HKane (hamstring) & @MoussaSissoko (knee) – continuing rehabilitation.

🔹 Heung-Min Son (arm) – undergoing surgery to his right arm this week after sustaining injury against Aston Villa.

#THFC ⚪️ #COYS

英格蘭國家隊都唔洗踢

主要無咗兒子無入球保證 仲有邊個識入波

對面烏龍&送禮

仆街傷三個絕對主力

daddy 話假設son 收咧

信唔信大大份禮都可以唔入

Btw 仔都傷埋萬一有12碼邊個射

成隊波執得

442同433咁轉囉
啊芬同Lm
ali
winks Low GF/肥當
後面4個照舊

心諗科條垃圾幾時變左主力
睇真啲原來係傾&素素

#thfc Asked if it could be an opportunity for Parrott & Sessegnon, Mourinho says: "Parrott is not ready, Sessegnon is not a striker."

人地西甲巴狗都係傷晒啲前鋒可以特別安排俾佢15日內買人
我哋又得唔得

佢傷好起碼都4月 同堅差唔多

咁對面可以排咩陣

我覺得摩佬會推Alli打最前
LM要嚟前面搶點
Betwin做內切竄擾

但無咗son 少咗個突通口 ssg又未夠班

中堅好似仲有個klosxxxx 其餘就唔識了

希望唔好有人再傷了

是

Btw自膠 *右閘

唔洗錢

bwin -> 傾
Lm -> son
Bd -> ssg
就係𦡮想要嘅442 diamond

Toby /超人 打正前廢爛泥咁玩

岀加沙頂波啦 全隊最高

超人打正前 第一道防線

摩佬講明唔會

好似話用坦打中鋒

樓上一堆暗黑兵法

當佢紐亞咩識踢龍以外既位

Engles

“Are we going to give up,or are we going to fight? We are going to fight.”

振奮人心

梗係dier打中鋒

Dier

Lm 定拳王

佢地識射咩

唔知

告士達文踢左閘架，係呢幾場拉落中堅客串

依家先睇到右手多咗個廣告

烏柏美簡奴係咪停賽?

改科做前鋒啦

moura 歐聯 +200%戰爭力
加埋唔出DELE的話
乜隊都唔洗驚

印象中上次SON扎住踢 唔知鍚身定唔舒服
好似加速都無乜

手機一定係PES 玩fifa先好笑

搏閪到12碼咩 臭送俾對面就差唔多

好

返阿甲試下先？

咁既情況可能真係打442
4231就改阿里係前鋒

摩佬話son好大機會呢季報銷，呢季都唔知點捱

lm係少數同dele夾到嘅人

what the fuck......

揾返高治

前面可能lm頂son個位
Ndom winks
Lml Bird
Dele
Lm

I’m ready

佢話官方寫得太樂觀 攞過中間數囉

初頭又話幾個星期？

摩話以佢經驗 son可能呢季都踢唔到
睇你信邊個

LM 12碼同25一樣
唔撚會入

屌你老味呢隊波真係痴撚線
明知半場已經傷到仆街又唔換走
依家連唯一箭頭又話乜柒未ready唔出
姐係又要睇摩拉係到彈下彈下頂空氣

唔知點解我信摩佬經驗多啲

如果左邊屌你，右邊臭(進攻壓上前), 係咪等於自斷雙臂

呢隊野不嬲都係差到盡頭就會有新野爆出嚟
可能今次到荷b仔爆發呢

掉翻睇 今季已經都咁黑
以唔降班心情睇 is ok la

明明衝緊前4

有咪bonus 囉
冇都冇咩所謂嘅

但歐霸資格係最起碼要keep到

唔通摩二季要刷歐霸咁搞笑？

其實受限轉會窗未完，我哋仲可以免簽一個球員

Come Giroud!

未完？

屌 脆傷咁耐嘅

今季得半季唔算卦

今季叫大黑摩季

冇合約個啲先得
豬腦仲有約邊得

摩佬又玩心理戰
一陣第二回合就出到

即刻解約咪得

可能下場扎住隻手出

呢啲要嚟都幫唔到太多
不如用psg簽屁馬個方法
直接比錢買斷人條約之後free transfer啦

係西甲先有咁樣既買斷條款
有玩FM既都應該明

英超一般都冇

多仔一係入到痴左線 一係冇波入 點買好

所以咪可以買斷西甲人
因為西甲係一定要有買斷條款
德甲都好似有

要買韋利安祖斯仲有可能

但係個價多數都SET到高到痴線
就要睇值唔值
反正呢個價都係任人講

我覺得呀下
當時傾尼馬買斷合約SET 2億幾
都無諗過真係會有人出

但係而家巴塞使多2億都冇人頂到佢個位

我覺得係比多仔個丹比利開壞先例
咁既質素都1億

的波都未識

咁講 其實佢係個幾下柒啫
實際黎講 佢係同齡入面勁到仆街
不過多傷

尼馬而家咁肥

係 之後個年買古天路開到億半都弱智

呢一單真係開左極壞先例

人地球會見到
屌 咁既質素都一億
叫價再高d先

通脹還通脹
但係依家買一個人普遍係貴左好多

原來脆傷左 冇得幫我地報仇

[@TheAthleticUK] | Tottenham Hotspur see similarities between Harry Kane and Troy Parrott however Josè Mourinho is not yet willing to put his trust in the academy star due to very minimal experience.

Mourinho has continually reiterated Parrott is not ready to play.

#THFC #COYS

有佢就輸撚咗啦

頭幾分鐘失波 真係好柒難追架

好合理, 其實幾聰明
其實場波好早就發現對家已經比足錢, 球證幫晒, 硬鬥硬冇乜意思, 下場拎返主場優勢就夠
歐聯又唔係未攞過

5億買haaland返黎做文員啦屌

呢個真係痴線

而家先解約唔算失業球員

會唔會搵荷b仔射12碼

又mon???

蘋果日報呢個死燈閪要我地上盤

Ok Allin RB

Son返咗老家抖

Daddy話今季預佢收皮

夜巴靠哂你

你唔知嫁喇

蘋果好撚燈 等輸啦

其實今季真係好考摩佬功力 季中接手
兩大主力受傷仲要長抖 好彩冬季有補強
其實冬季買到正前既話 兒子傷左都叫做冇咁傷
奈何事實就係咁仲要衝前四 歐聯 足總盃
某程度都有小小運 對家RB出唔到中堅
希望順順利利頂到球霸返黎
Lm 荷b 雙前
打返個4312 或 442穩守防反

夜巴 不如今場你唔好買
星期日對維拉你都冇買
但之前德甲rb 上盤你好似中左
不如唔好買 助我熱

仲有R keane , Berbatov

歐聯係咪註冊左何b仔 冇註到bf?

熱刺隊醫 vs 經驗教頭

都知信邊個啦

我地邊有bf

gf

打錯
而家曼聯重建方向幾好 肥普應該冇機會啦

決賽

咪撚提喇屌你

連son都冇埋

今時今日成隊最重要果個分分鐘係son

我地係咪冇註冊戴芭娜？

屌你老母呀

我立即屌你老母

惡到

仆街喇你
屌你

夏蘭特真係怪物級...痴撚線
第二球... shooting power 99

kane都得

但夏蘭跑超撚快

lukaku出道時都有呢啲特質

一無咗佢 諗唔到可以靠邊個入波 唔通真係靠阿里條76咩

門楣都射爛

睇下邊個企到出嚟

我諗好左今晚個大巴點泊

lm alli
ssg winks dier aurier
jan toby sanchez tanganga
lloris

夏偉堅得
我蔡柏樂一樣得

超人踢唔踢到前鋒？

On9, 收起lm, 出埋bd咪得

2011年3月13日，兩軍再度在足總盃交鋒，此役為費格遜執教生涯的代表作，為雲加和費格遜之間鬥智鬥勇的經典。此前兩軍狀況同陷低谷，阿仙奴先在聯賽盃決賽中不敵伯明翰，接着在歐聯16強被巴塞隆拿淘汰；曼聯則在聯賽接連負於車路士和利物浦，下周中更要兼顧歐聯16強次回合賽事，賽程密集但卻球隊面臨着傷病危機。在中場人員緊缺的情況下，曼聯領隊費格遜排出了七名正職是後衛，用3名後衛球員來客串中場的奇特陣形，以半主力陣容面對排出正選志在必得的阿仙奴。[18]

初段阿仙奴佔據優勢控球率一度超過60%，而曼聯則中後場脫節，失誤頻頻而且傳球成功率低。但拉菲爾、法比奧在邊路的以撕破阿仙奴防線的戰術成功，第28分鐘一連串的團隊配合後曼聯快速推進到前場令阿仙奴防線無法迅速協防，靴南迪斯迎球沖頂被阿穆尼亞單手擋出，法比奧前插門前倒地補射破門。隨後曼聯再憑朗尼增添記錄以2-0擊敗阿仙奴，歷史上第27次晉身足總盃四強，而且主力球員得到休息，有足夠的體能迎戰歐聯戰綫。[19]費格遜賽後解釋，「下周二還要打歐聯，史高斯和傑斯得休息，我不得不想個辦法，最大限度挖掘我們的潛力。」「『七後衛』是迫不得已，蘭尼有傷，朴智星有傷，費查也要休整，瓦倫西亞剛剛傷愈，只能讓後衛客串中場。」[20]

而阿仙奴則在短短13天內先後從三項賽事中出局，從2008年起和曼聯10場交鋒，僅錄得1勝1平8負的劣績。[21]

起碼呢場曼有小豆同朗尼
我地前鋒都無

Kane 都試過硬爆世一中堅

冇傷我真人都得

有預感今晚A4打正前

30歲轉型做射手

原來七場不敗緊 今晚就要斷了

上場個窩利車身⋯⋯

明顯係Dier打正前啦, Fellaini 2.0

比人爆果個？

L1

A24 D6 T39 D33

W8 N28

B23 D20 L27

A4

打錯

應該係
L1

A24 D6 T39 D33

W8 N28

B23 L18 L27

A4

睇唔出Troy Parrott都185
唔知佢係有大佬怯場定球風
見佢肯主動傳波,跑動同埋拉開啲人 有啲似宜家既kane(當然無得拎球權)

段球王片就睇唔到射術了

佢世一中堅？

今晚唔出蔡柏樂要反摩了

1早講左唔出

太陽報爆料
Parrott同愛爾蘭毒梟個仔行得好埋

李佳芯都有份？

熱狗全部毒撚

發覺好多記者都係死猁狗 係到狂燈馬體會

今晚難得一次想做真熱

你今晚睇都係假熱

再唔睇?
最後兩場R聯啦

訓定先
希望唔好訓過龍

我記得對拜果場就係下半場先起身睇住隊波比人中出

Foyth(前熱)

手足
今晚買邊隊

阿特蘭大

RB定我熱

唔買盤

直屌總入球7+

比人中出

利維估陣容@20200220 04:00am UCL Spurs v.s. RB Leipzig

TEAM NEWS:

@JuanMFoyth (groin) – late stages of conditioning.
@HKane (hamstring) &
@MoussaSissoko (knee) – continuing rehabilitation.
Heung-Min Son (arm) – undergoing surgery to his right arm this week after sustaining injury against Aston Villa.
@ErikLamela (thigh) – being assessed ahead of tomorrow’s match.

對住拿高士文
個陣希望可以多變D。
因為好難估拿高士文點排陣
臨場佢點變。

Sessesgnon 應該好適合，
加埋A4, V5, S6, 隨時可以轉 3,4,5 個後衛
中場中Winks + Lo Celso 打到死...
右路Aurier 打哂.
Alli 打中前場, 但我有諗過用Ndombele
打呢個位專放直線打Leipzig 高位防線
比前面跑中堅身後。
最前Lucas Moura + Bergwijn
呢場好新鮮，應該好睇

COME ON YOU SPURS

祝大家身體健康

都似初出道個kane
好肯跑

Kane 初出道轉身好慢

利撚真係煩 連登唔洗講 Facebook 都係咁

佢地黑人有哂證據都當睇唔到

人地黑佢就即刻衝出黎吠

⋯⋯⋯⋯⋯隊長⋯⋯

認真呢？

Forza鳩鳩地架

同意呢場會好好睇 好想睇摩佬點應對

特登買一日now e黎睇

假架 隊長復岀左幾場個app都未update

嚇撚死人咩

Btw我地主場回飛回到上外太空

讓都讓唔起了

今場唔失作客入球當贏

咁天真 對面進攻會廢過修仔維拉？

👏 Alan Hutton, congratulations on a great career.

The former Rangers right-back today announced his retirement from football.

星際鈍胎

月費應該可以睇晒兩場?咁係咪抵啲?

點解唔早啲講

去酒吧睇咪得囉

咩叫酒吧？

深夜酒吧

是真是假

你係最迷人架

你知道嘛

AVB手足搵定酒吧睇波圖未

搵唔到link先買now e

頂 想買件衫猶疑左2日之後賣哂

記住4點前買萊比錫

大力b

Good luck in the Europa

咩黎

國米最後一輪對巴塞真係好慘
打得唔差 巴塞都半副選
之後比個靚仔踢出局

國米第2年混戰出局了

gf正選

肥當肯減肥未

就咁睇冇咩驚喜

屎屎龍已放棄？

無諗過gedson wow
以為一係肥當 一係dier
bd 先過坦就有d 預左

我估後備有得出嘅

岩岩先發現 son kane 受傷都可以後備都冇

超人

佢有potential既

未來屎

gedson正選
估你唔到

超人有板坐已經算好
有坦係到，其實放屎屎龍都得

本身以為永續DIER

要比對面射爆龍門了

出佢即反

daddy 最鐘意 winks，今場press con 都係winks，有講過winks 係中場核心

無肥當

而家dier係戥腳同死守專用

之前榮仔係咪話過走

真係dele正前喇掛今次？

後備

咪膠 同傾話走一樣鳩寫

繼續係攻中位死扭

Lucas 正前，dele 打翼

不如估下幾分鐘會比人入波

似b仔正前

實際就落場睇先知
LM有光頭有頂波優勢

訓唔著 被逼做真熱

直線跳得最高應該係LM dele係本來身高同體型大啲

4231
gedson 打翼 Lucas 正前 永續dele 10 號

佢係雙曼想要
佢自己冇話過走

講真dele d動作你地覺唔覺好撚硬 好低柔軟性 但佢又成日鳩鳩下入波

成日睇Facebook 果個反榮睇到亂哂

You play like shit but you can still score

眼高手低型球員

對面有個車又有個鏝

以前鳩全場有入波

依家就真係單純鳩全場

但係當年個500萬係用得幾抵

就咁睇ig story 入面得隊長同季姆carry得起西裝

屌你都ok ge但其他人好似小朋友咁

I just don't think you understand
He only cost £5 mil
He's better than Ozil

著到好似冇頸咁

toby都ok嘅

low個啲好似謝師宴feel

係 高果幾件都唔係個個好睇

後生果幾個直頭變左小朋友

懷念chadli

7LI

去比甲搵佢啦

真係好想睇蔡柏樂

好似bein sport抵玩d?
$118 1個月又可以chromecast射去電視睇

幾季後會黎港甲

我睇要$138

聖西路場歐聯唔係米蘭雙雄 慘到

daddy 話出高治 唔係講笑 真係黎左

大炒吧 有gf
應該4球到 唔多
驚拿高士文喊到豬頭咁

gf 再勁都唔係入波助攻型

第一場正選
講左咩自己諗

岩岩check wiki，歐聯分組賽都坐唔爆一半

贏4球係基本 睇下炒唔炒到7球
紅牛 大炒吧

Toby同隊長真係好型

識波

monster ＞紅牛

20年紅牛fans 東德40年fans

對面Dani Olmo同Forsberg都冇出

唯一驚係個陣太進取

割雞焉用牛刀？

又真係殺雞

feel到摩佬想偷完1粒拖到完場

要攻就用肥當 唔用即係唔想攻

頭70分鐘縮後
淨係博最後20分鐘

有無link

話時話原來uefa 又改左例
我以為之前大力著左23，荷b 歐聯唔可以著23
我記得lamela 第一季著33號

應該臨尾出 執1粒掛

要份credit card 先睇到？

下面果個先係

西咸咁都唔洗輸12碼

有得拗既話就係佢用黎平衡

耶穌咁都唔入

但係呢下真係壓落去禁停左

alli妹d定耶穌妹d

我地是雞 對面又是牛

屌你老母 我以為睇緊nba

雞點同牛打 傻撚左

踢富力？

COYS

RB件衫好靚

龍門個件都靚

coys

係 想做rb 粉絲了

Bye bye

捉到你喇 又反我

teemo應該輕鬆3粒

屌你生生性性

30秒就差啲輸 摩式足球

廢撚到

1分幾鐘已經比人少林足球

一分鐘已經比人禁住屌

被屌

1分鐘就平安鐘

投降啦

一開波已經差點輸

又表演上半場西波

德甲又想血洗倫敦

咁都唔洗輸，feel到會嬴

你確認剩係上半?

2-7

頭一分鐘就咁刺激

一開始就咁
果然係熱刺

已經想訓
廢事傷心

仲想入2球？

0-7就有

嚇死人咩

456味道

一場不勝 必炒廢魔

一開波就比人中出

輸太多會mma腰斬

40.比0.jpg

今場贏到一世冇女

賭注開放
夜航船巴打 - 贏到一世無女

輸你都係冇

找左前一筆先啦

頭5分唔輸兩球執撚到

0比0已經好好
無比人作客入球

未完場

俾咗錢焗住繼續睇

摩佬上任後真係隊隊對手都變到巴塞咁
犀利

阿芬差啲

B仔CUP得靚

呀lo靚比

輸小過2粒都當贏

B仔好波

lo傳得靚

lo d直線

呢球son會唔會拎唔到

我地有何B仔呀

輸1球都10球有咩分別

都係出局

垃圾臭又陰鳩隊友
屌

lml黎

呢腳醫院波。。

臭傳個垃圾波

rb

LoSo咁早黃好大獲

比人陰

本身開波前仲好眼瞓 眼都睜唔大
睇完頭一分鐘成個人醒撚哂

I can see the future

daddy驚亞洲區球迷唔清醒 幫大家醒下神
一切都係daddy計劃之內

岩岩個腳 我諗起脆對獌個下

mma

主場比人㩒住踢

feel到對面想當當正正打過 睇黎拳賽正式開始

GF

禁住嚟屌

廢撚

對面知我哋反擊唔到，無兒子無前鋒

Lo可唔可以唔好再咁多小動作

jer神之前有冇出過 0印

後備出場

唔出son 既？

有幾多巴打睇緊

感覺上今場都危

傷 可能收leauge

下季見

唯有寄望今次好似對鏝果場咁-6

巴打昏迷左2日？

好似話斷手

阿特蘭大勁到

阿芬

對面最驚真係阿芬

一見到角球就驚

同我地既前四&歐聯一樣

主場都咁
作客真係等456

gf其實幾對板
希望唔會燈

15min 2邊加埋唔夠150腳pass...

新人留名

咁快幾對板? key波跑左幾步咋喎

走勢有啲似鏝嗰場

摸奶跳得好撚高

原來個數係complete黎
不過都好少

熱單邊打緊防反 RB又唔係鳩猜流 低傳好正常

moura差啲

以為有得偷雞

好撚掛住老蘭

咁都吹

衰撚過個場啦

劉舜文話son d 突破有d似朗拿度

冇左佢Lucas都廢左幾成

4強佢係無名英雄

好唔慣

有son kane贏左啦rb

對面侯斯頓堡打中堅?

其實我覺得由佢走呢件事有d錯

完場數據應該仲激氣

巴打呢個咩App黎?
啲嘢好仔細下喎

daddy入主你預左防守>攻啦
更何況前線殘到閪咁

歐聯官方app

低級版馬體會

明白，唔該你

真係睇左就黎半季都唔慣
唔慣咁受壓

第一年 仲要半季 唔預有d咩成果

呢件事係肥普問題了

數據激氣，結果滿意就得

結果反而睇化了

我就睇慣睇熟
同埋熱刺手牌打防反其實好好用

波都控唔穩點打

Timo Werner , Nkunku點解兩隻打哂同一邊右翼

對面踢到好似練波咁, 下下有得射波完成攻勢

參考下13%國米

我仲想watching Tottenham on a Tuesday/Wednesday night

摩佬啲波都係穩陣行先
如果睇開進攻足球，應該會覺得幾悶下

萊比錫d進攻幾好睇

對面隻左閘好似係曼城個個？

對面落瞓都唔算準

係 幾時過咗嚟

上半場𨳊就預咗㗎啦

係
借左過去

頂唔頂到都係一個好問題

呢啲叫穩陣 咪笑撚死人啦

突然好掛住脆皮啲手指指
宜家場內好似冇人提場咁

d 進攻好過上場對維拉

通常側一邊strong side weak side咁轉

摩佬係唔係睇緊對手點踢閱讀一下球賽
下半場先黎料

鳩斬

安祖連奴，冬季借過去

對面行軍迅速
人地行仲快過Ali 跑

收皮啦 呢隻狗

以前成班嫌棄佢

個中場係車仔

講緊踢法上嘅傾向，唔係場上表現喎

穩過摩佬教最聯個期架啦 個期最聯惡夢黎

上半場咁博，下半場估計應該無乜力

嗰期曼d人仲廢撚過呢隊熱

求下我地法蘭克福上身啦

攻唔掂 守唔穩
而家我地柒下柒下都叫有得執下

你真係咁認為？？
人地出名行軍快同陣式多變

呢隊rb咪我普全盛果陣個form

個期係入完波70分鐘左右就知道又到平安鐘時間，九成失波

對面應該都想谷一谷入一粒, 跟住大家鳩到完場

Lo Celso

呀lo 靚跑

都係牙米嘈做support

Lo好正

完全挨打

moura跳得好高

可以90分鐘咁跑？
利申無睇過

個3421係似

bwin呢下可以走落底

Lo呢下比lm就fit哂

walker+rose?

兩個等波到

angelino撚狗咁撚

Low

屌你係全場22條友入面最低分果個

個死球似有訓練過？

其實我覺得daddy想重現當年歐聯國米個陣
但mola ali個d有排都未係個個level

對面想同我地鬥mma

對面落腳真係唔準

大佬
人地前面大米
中場係最勁既史奈達

覺得b仔想Lo比直線佢單刀 但佢無考慮到個包夾 Lo其實出唔到波比佢

對面後生，無咩路數

我想要個識遠射既攻中

點解華拿反而黃左 冇睇清

屌 對面真係打單邊有兩翼...

大米喎

連續傳三腳唔斷都好少

仲有吞精奧
但睇得出個陣係似當年國米個款

頭死你痴線佬會壓前

個旁述係咁吹奏脆

知咩事啦

我哋側邊弱

困跌winks

隊長

睇死

每況愈下
當你地屌脆既時候我已經知臭唔會好好多

係估唔到佢地唔撚補右閘

咁都唔洗輸

Alli都唔岩打 唔好夾硬嚟啦摩佬

不過我覺得摩奴都會用番臭
脆要定點企位先發揮到最強
根本唔係跑

洛神

雖然對面都窄

右閘個球員幾時死

我淨係睇到榮仔撞埋去之後睇手機

左閘個球員幾時死

臭勝在好氣好力 唔要佢做複雜野就算數了
摩佬都幾識發揮球員長處

幾似上季對多

出幾錯都有得正選

可能改造到bd咁

咁都唔使失

嘩 bd隻腳會硬過對面黑人

似作客果場

上季打得好好多

笑左

普爸爸

棋逢敵手

超人打左閘勁

想打交呀? 我地熱刺未驚過呀

換走alli 推a24翼 換入tanga仲好啦

真係心臟病, 馬體會既守係守到你冇得攻門,
我熱既守係要撲救, 或人地空哂射出界
完場0-0 真係執到

Ali

抖左兩個月喎

個黑人好正，好有決心想踢咁

幾十個黑人.....
我點分

對面其實本身好多法國黑人

我哋班底唔係呢啲材料

mola都唔係個種

mola係類似SS 要多一個人旁住

GF 真係要操大隻小小

對隊傷左個個

我講得唔清楚，唔好意思

發覺山狗摩佬黎之後勁咗好多

臭真係廢撚到

黑山

幾驚山狗輸手球

我驚佢踢比對面多d

唔好吹奏 轉頭就失

摩佬之前咪講過知D山缺點既
改埋掛

歐霸決賽

黑山勁到仆街

蘭大兩粒

華西輸波可以賴草地

聖西路爛地黎

希望捱到30米出嚟前都未輸住

ali真係好唔掂⋯⋯

摩佬係練中堅係有一手 不過唔好吹奏
會派膠

上半場如果出佢而家已經輸咗

S6, A4 今日左右特登調位
如果A4 打右Timo Werner 應該好易跑贏A4

想吹奏摩佬多d

蘭大係咪叫真藍黑
大力神係咪轉錯隊

係下半場換佢出嚟先有偷雞希望

今年兩隊藍黑其實都好撚勁

點解有波在腳，人地就即刻有三個人圍

佢地踢緊33個?

真藍黑中型班黎 點比得起人工

bd係咪on9
諗個界外球諗15秒

人地打逼搶 轉到邊就可以多打少 但呢隊野邊個識大轉邊而又準？

alli真係改踢前鋒好過啦
拎到第1點又hold到波

終於完捱完半場 唔使輸都算萬幸

可能等完上半

真係好撚核突
主場嚟架

其實好有計
我玩FM定fifa都會守佢型

做個進攻都得啦

歐聯打撚到下遊球隊咁
醜死怪

睇左半場
臭攻不銳
防守直頭係黑洞

似樣少少嘅攻勢都無

贏波嘅話有乜所謂

要等後段速率慢啲先有機會偷下鷄

預左比RB 㩒住打...0 v 0算係咁

摩佬：上半場要求只有唔失波 大家唔好做多餘既野

我地去到歐聯真係下游球隊

又再交出亮麗既成績表

又一場垃圾級既上半場 對逼搶 hightline完全好似冇撚準備過一樣得過且過

三叔斷腳未

呢場又係摩式hea到下半場尾先壓下你嗰啲feel

學唔學到呢場？

冇所謂 贏就得

摩佬完全係垃圾，講就話做好防守，唔洗輸完全係好彩，攻就完全冇板斧......

完全係弱隊姿態

點解咁多人屌鳩摩佬
結果論黎講其實無乜問題

大家以為RB係德甲二線野?

炒未呀咁

想贏嘅話 夜航巴要賭丁之類先有機

女朋友踢得幾好

gf=女朋友

真 人地隨時今屆德甲冠軍

唔撚係今場先係咁囉

夜巴help pls🙇‍♂️

主席又無要求熱要扮強隊主攻

無傾無son仲想點

上面班仆街

以依家既人腳黎講
合格有突

踢出黎完全唔撚係路 上半場可以全無對應辦法一樣 bd個界外球更加令人覺得摩佬上半係事撚柒但下半場再算？

人地起碼有前鋒

畀波無乜力

以前uuu都唔係咩主攻啦

其實真係冇計

我地人腳又唔齊

最重要係$$$

比廢普帶
u到尾 輸緊兩粒啦

殘陣左咁多場 場場都玩緊防反 近況亦都無大過失
你話負碌係有 但打防反本身就預左唔係好睇架啦

定你想睇華麗進攻足球

唔通對面人腳又齊

我都係話，冇傾冇Son冇老蘭冇大力，俾返肥普教咪又係俾RB姦

我哋個陣仲衰過法蘭克福
人哋起碼有3個箭頭
我哋和到都算係咁

30分鐘開始睇，荷B隱形？

人地係防守唔齊 我地係進攻唔齊

加上我地防守不嬲廢

未比入人咪算係咁

3鬥修咸頓都柒到仆街 唔通對面個陣好過我地咩

前面無son無傾 唔係偷雞 你想ali帶領進攻咩

今季啲波有一個共通點
無論打英超歐聯本土盃，強隊弱隊都好
咪一鳩樣任人中出等輸波

又有班迷廢普係度嘈

我反而覺得柒還柒 每場都好左d
起碼由輸變和變贏先

我地冇左兩大主力
咁樣打法我會明白摩佬會咁決定

頭先何輝不停丁脆皮
比佢講到好掛住脆

咁呢樣就預計之內 摩佬唔打防反好似唔識教波咁

普爸上年倒戈修仔咪又係柒

場場食老本freestyle到季尾 cls

加埋ali仲要閪成咁
mola單拖做唔到野 B仔始終新 靠佢靈光靠唔到幾多下
呢場和到已經超額 大家唔好咁貪心

得罪講句 大打進攻足球 可能已經輸緊3,4球

唔會掛 佢係馬體都算多機會？

咁都係買城城算啦

同意

食唔食老本都算 最緊要係前返前4先

我覺得下場先係重點 對車真係唔好柒

買返老蘭先會唔會好啲

始終真係大對比
睇開熱刺 一定係睇進攻

肥普最尾幾個月已經係咁
明顯見到摩佬改唔到呢樣嘢

人哋用返華沙高
加上本身仲有arias
以西甲每隊只可以落25人入名軍
有機會馬體會放返至少一隻閘

其實係我都明迷普既感受

但客觀黎睇 進攻又柒防守又柒

我寧願柒柒地悶住咁贏

但明顯摩佬守得好好多

問心 你主場還主場 你有咩本錢攻
連似樣既前鋒都無
打防反有咩問題 你當rb真係流咩

解釋唔到咩事

明明人腳一樣

我都明既
但摩佬黎 大家就做定心理準備啦

睇開熱狗一定係互片然後熱血出局打蛆果兩場

咁我寧願悶住輸

悶住贏

第一下睇到大家反應 比起嫌悶
我反而覺得係大家以為RB廢

Agree

場面點講都好啦
呢三個月以結果而論我好滿意

而家光頭西要結果要成績，唔care你踢到鳩屎咁

邊個射精

摩佬會唔會high line收縮比戴巴拿單刀出局

你

美斯

求神拜佛 利維個屎忽鬼比小小水腳摩佬補一補人
起碼下年唔好再碌柒開局先

Hea下時間先

其實而家冇失3 4 球只係好彩，唔係戰術成功

好波不如好運啦

唔好講咩戰術 人地十幾射 完全唔撚係戰術成功
只係對面廢

嘩

第一下撞唔入

變咗四四二

我覺得當對面12射都係得3中
未必真係完全失敗

btw B仔食得應就搞撚掂

s形推進

好難控既 下下對曼城果球咁咩

臭果然唔落底傳中就幾好

山呢下真係一額汗

下半場明題變左個偽3中堅
痴線佬推到好前
d山包位

呢d 3成技術7成運啦

真係谷下半場 摩佬比啲野我睇下好冇

開始轉陣

世人最鍾意吹奏既摩佬臨場調動 可以睇下有冇料到

winks好似快左

winks好熱血

臭

呢場贏到切左科條j

臭死未

批准

呢班人真係唔識轉邊

有一招 就係比返toby大腳轉邊

本身冇一個識長傳

好彩尼古古射得衰

Locelso應該要回到右中場同山 臭 打三角 拉到人埋佢黎就轉比荷b打快

30米

呀lo今場位置都算好後

摩佬同肥普都鐘意用盧做支點
係咩戰術黎

又一腳送個波畀人 唔係打反擊時候洗唔洗咁急

矮仔頂高波

肥普肯出盧先算

屌你老母bd

bd勁

十二碼

比對面攻 逼對面失誤？

之後突然搵dele走身後搏偷雞？

Penalty

88

完

防守真心笑話

理想左閘

又係BD

on9

左右閘係咁輸12碼。。辛苦

幾撚時死

左又爆右又爆

MMA is back !

呢腳同加沙果腳有得比

係屌

我哋啲閘個腦係咪有啲問題

爭d救到

輸球咁既自爆真係唔撚抵

真藍黑3球了

咁樣爆

可以瞓了

仲要係作客入球

我可以放心咁講

呢場贏到我切了

點解我哋可以仲未買閘

換撚走條冚家產左閘得唔得

捱到55分鐘先輸都算係咁

冇孫同kane真係o9

啲結果論撚點睇
0-1了

Bd: fuck off

咁就一球作客入球

球員可以休息了今季 唔洗一週兩賽

不過唔落腳都會閪

難得山狗踢得好

山居然贏到timo

摩佬啲如意算盤成日打唔響自爆12碼落後先佢係最撚難搞

咁受壓你唔係以為呢條防線唔會犯錯呀

然後左右閘出事

自爆仲可以點講?
未開場已經保守估起碼輸兩球

佢贏過尼馬啦

竟然撞得開

班撚樣咁樣爆可以點

唔洗驚 下回合萊比錫之夜

所以對攻就唔會自爆?

差d兩粒

又話對面無中堅？

屌你老味件臭柒夠未
又亂鳩咁標

佢真係on9

訓覺了，各位加油，12碼唔會怪DB , 個位點都死

不過其實咁受壓好難唔爆講真咁講
依家依代足球邊有咁多抗壓好嘅球員

人地德甲一哥 我地出局合理

今晚已經係啦

臭瘋狂走甩位

攻90%輸同守85%輸我都係會揀守

換人了

換兩件

屌真係盲既先會keep住用佢

負碌到

事實係我地鋒線殘到咁既樣 我地出局合理

sor係我傷

換人

摩體系=隊長神救

想睇你

換gf

肥當準備派波

剩係每場唔洗對足90分鐘ali都抵玩

到人地打大反擊睇你食老本點撚樣入波

真

阿臭幾時走

吊你個樣
吓，咁快換我走？

on9拳王嬲乜鳩啊

阿里丟野

知唔知個醜點寫

平時我契仔黎嫁喎 換我走 唔係呀？

今場佢踢得唔差喎

咁都換走ALI

嬲自己好喇垃圾

屌你又嬲鳩

屌你阿里發乜野脾氣

呢條友冇射術冇左腳都入到國家隊

屌你呆L咗

岩係 換走埋唔洗攻

上幾場咁樣仲比佢正選咪係咁囉

有價好賣
講真 你一係頂最前 一係唔好踢

係比之前好嘅

吐乜口水 又想傳武肺？

真藍黑4粒

第三個名額可以點換

臭死返去玩飛行棋啦

行緊我地舊年條路

華倫咁差架咩？

真藍好勁

dier換winks

今年成個西甲都廢

聖西路爛地 佢地踢唔慣

屌你老母下下都要比臭架咩

咪19樣

咪比佢key波就啱㗎喇

可以攻嘅已經換曬

排緊第7
不過真藍黑係好撚攻得

臭控球咁撚柒
就唔好入中間死去啦屌 輸反擊輸死你

我地剩返手牌

今場佢無機會啦

點解lo跑得咁似lml

其實真藍黑今年真係好撚勁
特別係伊利錫

對面都開始收

師兄同你睇到同一樣野

似上場利物浦俾下體會撚

見到臭啲傳中就諗起脆 諗起脆啲防守又諗起臭 一諗到臭又掛住脆 一掛住脆又情願出臭

究竟冇前鋒可以點進攻

同鄉黎架麻

hehe黎

頭寒

佢地之後作客04

首循環主場先輸左2粒比佢地

俾返walker我哋啦

兩舊屎

曾幾何時我地右閘明明唔洗煩...

溝埋先有用

一個Walker做哂既野要拆2個

free kick

Lo Celso見到臭空曬都唔俾

kyle naughton

屌你老母比我就換tan頂臭

臭空曬

bd啦
臭要進攻

早啲出局都好

求其一隊多仔拜仁都sm我熱

夏球王

頂

Kyle walker-peters

空到仆街情願唔比佢

去呀！Ndombele！

我好醒係唔比你架臭

呢樣我都同意 寧願專心爭前4

屌

臭進攻都把握唔到

lo celso

我地幫RB之後d對手幫到盡

係咁刷佢地黃

比完又送比龍

屌 真係爭小小

大力狗入撚硬既位黎

足總杯就...
睇抽籤運氣

嘩 射得咁靚

差啲

good try

頭一兩季就係

講緊邊年?

比咗就係龍門球，唔比就係罰球

今年係射比人多wo ching

脆入撚硬嘅位黎

掂到的

要打交了

大力狗一隻定右上網角 射到對面投撚晒降

追和買波衫了

呢個唔走數

呢場班中場好醒神

mma王者lml

4嫂聊交打

L18 B23 真係幾好
真係差個前鋒

熱誠飛剷

又打飛機

跟，印歐聯A4

開定新Po

我黎

bd 宜家個位唔知想點咁

Poulsen

[COYS - 歐聯16郎] 熱刺球迷吹水區198

臭俾乜撚

邊個係bd
唔係打少個咩

屌 又係呢d topic
一年一見

臭真係好撚廢。。

1001